黑警而家根本不分黃藍 一律仇視全香港人

屌那星 而家經濟咁差, 政府唔派錢不特止, 班黑警仲報復式抄牌
連大時大節都揸架車出去山卡拉抄

搵食車上落貨一陣又抄 以前邊會咁撚樣

政府庫房無$

黑狗根本冇當藍屍自己人
你估黑狗唔知藍屍收錢撐佢地咩 撚係真心

啱㗎喇，比多啲人感受下社會主義鐵拳，比佢哋感受下佢哋一直以來視佢哋除暴安良丶維持社會穩定嘅英雄，係點樣連佢哋呢啲支持者嘅少少飯碗都要打破

呢鋪D狗做得好

佢哋只會關心自己利益，一揾夠錢就走人，至於中間殺死幾多個人佢哋唔會在乎

蓋清揸車帶女去郊遊？

抄呢D牌賺到幾多

階級觀念
好明顯警察同藍絲唔係同一個階級

黑狗本來就當自己打工仔 當所有政治活動都係政客既技倆
最好藍黃都冇 唔好搞到佢地要做野佢地就爽皮
你估佢地唔想一尻野拉撚曬所有政客加藍黃咩 唔撚洗煩呀ma

以前係
依家好明顯發現自己高人一等

如果班畜生全力抄，每日應該有幾億收入

前撐警孕婦劉小姐：現在對警察恨之入骨 盼兒子健康成長「做善良的人」

過夜泊街起碼幾十部(當你20架)，每個鐘抄一張，一條街一晚都有200張*320=64000，全香港咁玩，你話幾多

啲狗要證明自己做得嘢丫嘛

希望班仆街冚家剷

空置稅立左法 班狗抄幾世牌都唔及一年空置稅稅收

空置稅收得嗰雞水幾十萬，大商家點敢做嘢？？退左休唔想入去做咩？？成幾十萬一個月